見到柏傲莊成千人排，仲有無人反「明日大魚」

我由高登年代已經話香港供應不足，但見到d樓淡/反發展撚日日話唔洗增加供應

好懷疑班反發展撚有幾多層樓係手

根本棕地、填海、明日大魚，乜都要做

仲記得姚松炎、朱凱廸一堆環保/反發展撚:

自己揸住單位升值，然後反對所有發展

日日話港樓升係因為支那資金、QE
用下個腦啦，全世界都QE，得你香港人升到痴晒線

連登不敢面對系列